<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>CMGF</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on CMGF</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Feb 2018 13:07:31 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Principales Funciones</title>
      <link>/blog/2018/02/11/funciones/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2018 13:07:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>/blog/2018/02/11/funciones/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La CMGF se administra bajo un concepto de flexibilidad, con el menor costo fijo posible que satisfaga los requerimientos básicos de normalización de la población base, dentro del marco estratégico desarrollado para las especies de interés (Pinus radiata y Eucalyptus globulus).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fundación e Inicios</title>
      <link>/blog/2018/02/10/inicios/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 21:49:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>/blog/2018/02/10/inicios/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La Cooperativa de Mejoramiento Genético Forestal (CMGF), fue fundada en 1976 al amparo de la Universidad Austral de Chile, reuniendo en ese entonces a seis empresas privadas y a la Corporación Nacional Forestal como representante del sector Estatal.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Socios de la CMGF</title>
      <link>/blog/2018/02/10/socios/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 13:47:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>/blog/2018/02/10/socios/</guid>
      <description>&lt;p&gt;En la actualidad está constituida por 8 miembros, que incluyen una Universidad (Universidad Austral de Chile), 1 institución forestal del Estado (Corporación Nacional Forestal) y 6 empresas privadas (Maderas Condor S.A [Forestal Comaco S.A], Forestal Arauco S.A., Forestal Probosque Ltda., Bosques Cautín S.A., Forestal Tornagaleones S.A. y Masisa S.A.).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Objetivos Principales</title>
      <link>/blog/2018/02/10/objetivos/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 13:08:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>/blog/2018/02/10/objetivos/</guid>
      <description>&lt;p&gt;La Cooperativa tiene como objetivo general, proveer a sus miembros la información y tecnologías que contribuyan efectiva y eficientemente a la competitividad y sustentabilidad de sus bosques a través del mejoramiento genético.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contacto</title>
      <link>/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/contact/</guid>
      <description>Estamos aquí para ayudarle Si usted necesita contactarse con nosotros envíenos sus consultas en el siguiente formulario</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FAQ</title>
      <link>/faq/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/faq/</guid>
      <description>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo.
1. WHAT TO DO IF I HAVE STILL NOT RECEIVED THE ORDER? Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>