<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on CMGF</title>
    <link>/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on CMGF</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Feb 2018 13:07:31 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Principales Funciones</title>
      <link>/blog/2018/02/11/funciones/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Feb 2018 13:07:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>/blog/2018/02/11/funciones/</guid>
      <description>Administración de la CMGF la CMGF se administra bajo un concepto de flexibilidad, con el menor costo fijo posible que satisfaga los requerimientos básicos de normalización de la población base, dentro del marco estratégico desarrollado para las especies de interés (Pinus radiata y Eucalyptus globulus).
Cualquier solicitud adicional se satisface mediante subcontratos de servicios de terceros, bajo responsabilidad de la CMGF y financiado directamente por los miembros solicitantes. La Junta de Socios ejerce la administración superior delegando facultades y atribuciones en un Directorio compuesto por 5 directores y 2 directores técnicos nominados por la Junta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fundación e Inicios</title>
      <link>/blog/2018/02/10/inicios/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 21:49:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>/blog/2018/02/10/inicios/</guid>
      <description>Inicios de la CMGF La Cooperativa de Mejoramiento Genético Forestal (CMGF), fue fundada en 1976 al amparo de la Universidad Austral de Chile, reuniendo en ese entonces a seis empresas privadas y a la Corporación Nacional Forestal como representante del sector Estatal.
Esta cooperativa surge como iniciativa de sus miembros por ejecutar acciones de interés común en el campo del mejoramiento genético forestal. Estos reconocen que sus objetivos individuales pueden desarrollarse en forma más eficiente mediante la vinculación y colaboración mutua, estableciendo además la conveniencia de insertarse en un marco universitario, por cuanto este esquema reconocido a nivel mundial, facilita la interacción con otros grupos que persiguen intereses similares.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Socios de la CMGF</title>
      <link>/blog/2018/02/10/socios/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 13:47:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>/blog/2018/02/10/socios/</guid>
      <description>Socios de la CMGF En la actualidad está constituida por 8 miembros, que incluyen una Universidad (Universidad Austral de Chile), 1 institucion forestal del Estado (Corporación Nacional Forestal) y 6 empresas privadas (Maderas Condor S.A [Forestal Comaco S.A], Forestal Arauco S.A., Forestal Probosque Ltda., Bosques Cautín S.A., Forestal Tornagaleones S.A. y Masisa S.A.).
A diferencia de otras Cooperativas en el mundo, la CMGF no tiene tuición sobre los programas de mejoramiento genético de sus miembros, los cuales son de la exclusiva responsabilidad de éstos, actuando la cooperativa como un coordinador con funciones específicas acordadas previamente en sus estatutos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Objetivos Principales</title>
      <link>/blog/2018/02/10/objetivos/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2018 13:08:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>/blog/2018/02/10/objetivos/</guid>
      <description>Principales objetivos de la CMGF Objetivos principales. La Cooperativa tiene como objetivo general, proveer a sus miembros la información y tecnologías que contribuyan efectiva y eficientemente a la competitividad y sustentabilidad de sus bosques a través del mejoramiento genético. Mantener información actualizada y estandarizada de la población base de las especies de interés.
Normar y certificar la calidad del material genético de los asociados.
Desarrollar acuerdos y mecanismos para facilitar el intercambio de material genético entre los asociados.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>